\section*{СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ}
\addcontentsline{toc}{section}{СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ}

\begingroup
\renewcommand{\section}[2]{}

\begin{thebibliography}{}
	\bibitem{wciom}
	Государственная медицина: в погоне за качеством [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://wciom.ru/analytical-reviews/analiticheskii-obzor/gosudarstvennaja-medicina-v-pogone-za-kachestvom}, свободный (дата обращения: 14.04.2023),


	\bibitem{brep}
	Вельтмандер П. В. Машинная графика. Книга 2 Основные алгоритмы компьютерной графики. --- Новосибирск: Новосибирский государственный университет, 1997.

	\bibitem{numeric-octree}
	Витиска Н. И., Гуляев Н. А. Метод визуализации трёхмерных сцен и объектов воксельной графики для систем имитационного моделирования. --- Таганрог: Таганрогский институт им. А. П. Чехова Ростовского государственного экономического университета, 1962.

	\bibitem{sweeping}
	Новокщенов С. Л., Черных Д. М. Компьютерная графика: учебное пособие. --- Воронеж: ФГБОУ ВО
	«Воронежский государственный технический университет», 2017.

	\bibitem{csg}
	ГОСТ Р ИСО 10303-515-2007. Системы автоматизации производства и их интеграция. Представление данных об изделии и обмен этими данными. Часть 515. Прикладные интерпретированные конструкции. Конструктивная блочная геометрия

	\bibitem{rasterization}
	Белов Л. Б., Довгаль В. М., Гордиенко В. В. Растеризация точечных графических объектов на основе продукционной алгоритмической схемы. --- Курск: Курский государственный университет, ООО «Конус-Медик», 2012.

	\bibitem{raytracing}
	Шикин Е. В., Боресков А. В. Компьютерная графика. Динамика, реалистичные изображения. --- М: ДИАЛОГ-МИФИ, 1995.

	\bibitem{raycasting}
	Евстратов, В. В. Создание программы визуализации псевдотрехмерного изображения с помощью рейкастинга / В. В. Евстратов. — Текст : непосредственный // Молодой ученый. — 2020. — № 50 (340). — С. 12-15. — URL: \url{https://moluch.ru/archive/340/76504/}, свободный (дата обращения: 01.11.2022).

	\bibitem{raymarching}
	Adrian Biagioli Raymarching Distance Fields: Concepts and Implementation in Unity. --- Pittsburgh: Carnegie Mellon University School of Computer Science, 2016.

	\bibitem{transformations}
	Коротаев А. И., Кузовлев В. И. Моделирование 3D объектов. --- Инженерный журнал: наука и инновации, 2013.

	\bibitem{shaders}
	Газизов В. Р. Программное профилирование работы графического процессора. --- Приволжский научный вестник, издательство Индивидуальный предприниматель Самохвалов Антон Витальевич (Ижевск), 2014.

	\bibitem{js}
	JavaScript --- official site [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://www.javascript.com/} (дата обращения: 18.07.2022).

	\bibitem{threejs}
	Three JS [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://threejs.org/docs/} (дата обращения: 18.07.2022).

	\bibitem{stats}
	JavaScript Performance Monitor [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://github.com/mrdoob/stats.js}, свободный (дата обращения: 18.07.2022).

	\bibitem{datgui}
	dat.GUI. A lightweight graphical user interface for changing variables in JavaScript [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://github.com/dataarts/dat.gui} (дата обращения: 18.07.2022).

	\bibitem{vscode}
	Visual Studio Code --- Code Editing. Redefined [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://code.visualstudio.com}, свободный (дата обращения: 18.07.2022).

	\bibitem{python}
	Python3 documentation. --- Режим доступа: \url{https://docs.python.org/3/index.html}, свободный (дата обращения: 18.07.2022).

	\bibitem{ubuntu}
	Ubuntu --- Enterprise Open Source and Linux [Электронный
	ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://ubuntu.com/}, свободный (дата обращения: 27.07.2022).

	\bibitem{intel}
	Процессор Intel Core™ i5-8300H [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://www.intel.ru/content/www/ru/ru/products/sku/134876/intel-core-i58300h-processor-8m-cache-up-to-4-00-ghz/specifications.html}, свободный (дата обращения: 27.07.2022),

	\bibitem{amd-graphics}
	AMD Radeon (TM) VEGA 8 Graphics [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://www.techpowerup.com/gpu-specs/radeon-vega-8.c3042}, свободный (дата обращения: 27.07.2022),

	\bibitem{nvidia-graphics}
	NVIDIA GeForce GTX 1080 [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://www.nvidia.com/ru-ru/geforce/10-series/}, свободный (дата обращения: 27.07.2022).
\end{thebibliography}
\endgroup

\pagebreak